【限定女團】次次聽都眼濕濕

I.O.I - downpour

I.O.I真係由最初投票睇到佢地出道再解散
果時出呢首歌一聽即喊

最近先睇pd 101 唉

因為Somi而睇佢地，結果全隊都好中意

我都係散左先睇番

友情 道妍
而家Weki Meki